★現在是Trump時代，仲成日話”支爆 不會的” 定當悔改

同ifandog一樣

不願面對

支爆近了，你們應當悔改

點睇我仲用緊IOS 11

解放港奴

燈少陣喇